明明係我話分手 點解我會掛住佢？

明明我覺得自己已經唔鐘意佢
唔想拖住佢咁耐 覺得自己比唔到幸福佢 辜負咗佢 哂咗佢時間 於是放佢走
但點解我會慢慢覺得做錯咗決定？尤其見到佢好似有新男友個陣 每次見到啲相個心都那住那住咁
我唔想咁.....

你當人玩具咋

我唔要 但都唔想俾人要

因為你放唔低佢